李家超：警隊已部署，確保國安法實施之日有隊伍執法！！

保安局長李家超日前透露，警方準備成立新部門，以落實執行「港區國安法」。他今日（11日）指，為確保「港區國安法」在頒布實施之日已經有足夠人手隊伍執法，所以警務處必須開始部署，安排及培訓足夠的人手，他又強調市民的權利和自由不會受到影響。

李家超今午見記者時指，即使「港區國安法」條文未出爐，政府也必須準備就諸，警務處已著手部署，檢視執行國安法人員所須條件，以培訓足夠和合適的人手執法。

他又強調，市民在《基本法》保障下享有合法權利和自由，將繼續受到保障。對於中央將在港設立國安機構，李家超說，任何在港運作的機構，都不可以超越本港法例，法律程序及權限。他重申要等待相關法例頒布，才知悉涉及的法律規範，以進行深入討論。

好驚被取代
日日都講

等美國制裁得黎
都比人清算晒

直情搵公安 5千蚊個月 洗用毅進仔？

正呀
開戰

靠外國就死撚晒都未掂
靠自己起碼敵人都付出返少少代價

咪係
落手打人又狠過你
起底又唔撚驚
使撚用你哋咩

大陸都分開國安同公安
條友以為咩都佢話事? 真係on9

靠自己仲死啦

講到平時好似唔會執法咁
咁又係既
平時都唔做野架啦

症痔部

法都未有已經識執法
港共又羸

支持出解放軍。

佢拉人個刻就要來真暴力,唔係又歸縮呀香港人

唔知條法例內容,又話第一日就要執法屌垃圾

傻仔嚟，支那由始至終都無話比你玩，
你班狗而成 condom

而家已經鳩拉
執法仲得掂

但香港警察 比較勁

就好似飛虎隊咁, 係參考英國SAS訓練

大陸公安 有冇飛虎隊咁勁先??